[iOS/AN]Puzzle&Dragons [183]

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

以下備用
需要時複製

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

屌你老母

「第七宇宙新犧牲者！第4宇宙的本領！」
看不見的敵人！
第4宇宙的奇襲！
第6宇宙也被全滅，進入終盤的力之大會！
第4宇宙開始對第7宇宙奇襲！面對看不見的敵人悟空一行如何對抗？ ！

圖寶！！！

牙直

鐵丁

一仔

一入黎就殘血

牙寵

Smile

7號00Q去邊搏現貨好

新手留名

g

等埋gn sword ⅳ一次過買❗️

好彩訂左

🚬

阿十

粉字KT狗

開出黎打既木曜會唔會亂入鑽龍果

聽晚抽蛋 👍🏻

你當呢度141?

牙寵有冇一粒光喇叭換俾我

求禾

紅橋又撞

冇打兩個月活動..

THX

做懦夫搭鐵算

架van撞到成個車頭變曬形 好恐怖 死左個司機

發覺而家日日都有炒車

港豬無個肯讓路 實死架😡

港豬唔夠訓又要揸車番工

開工

零晨4點撞 今朝我經過先岩岩上緊拖車 路邊有人坐係度低頭

你番幾點

紅橋個位起緊隔音牆改晒D路，但D司機仲當個度係大直路

你SURE坐係度個位真係人黎......

係

塞到8點半先經過

急唔急屎?

唔急 仲未屙

屌 買m記我話走醬走菜 佢走撚左我塊肉

抵啦 唔食菜實便秘

成日坐已經有d便秘

有無人玩pad可以加我

Weak到 小妹有便意唔洗30秒搞電

屌你老母 食個早餐都要同阿婆阿伯同保險狗爭位

咩方法

佢日日玩屎忽

我都係，唔明點解d人去成幾個字
me一入去就柯

一路屙一路轉珠

難怪你便秘🤔

雀清係便秘達人

一路轉珠一路聽翻節網台

U mean 係解決便秘問題達人 定係 成日都會便秘達人 ?

佢去左邊

我去屙屎跟本唔會轉到珠 未入game都屙左 要索住陣屎味轉珠 不了

叫春：唉，成日都撳唔到AMIAMI ，落鋪去訂OR買現貨次次一放工就去到就冇晒。係p-b先一時時搏到，刀系去做翻學生哥算。

11點幾已做晒d野

打左30萬翻黎啱啱好有80萬MP，新手換唔換暗娜好

要組5隻 打多幾次

開分身輕鬆賺mp

月頭課金特別醒神

幾時課PS4

幫牙鐵課左85

佢隻貓到左就課

無撚用嫁你 話去見客呀麻

突發，終於執！！！

Puzzle & Dragons Europe
16分鐘 ·
*Important Announcement from the Puzzle & Dragons EU Team*
Magic Stone sales for the Puzzle & Dragons European server will cease effective January 15, 2018 at 3:00 AM (UTC).
Free Magic Stones and Magic Stones purchased prior to the deadline will still be available for use within the game after this date.
We apologize for any inconvenience and appreciate your understanding.

when japan server juice

我隻貓寶寶係邊

我仲未見過牙遲on射汁

人棄你挽

橙

收到風會然牙直考完試之後喊到收唔到聲

抵

唔好再打擊佢，佢係我台底哭ing

叉緊電 今晚見 強勢復出

跟叉

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）

靚抽！

叉左好多日都叉唔到牙

#me too

牙圖

#you too

係代行者麒麟橫行年代就棄咗
最近見有鋼鍊先玩返
想問有咩網可以睇組隊推介 感覺當年的神寵麒麟代行已變辣殺

連登❗️❗️❗️

代行幾時橫行過

麒麟bbg

躝啦

有無火喇叭

大量

比左

中左豆丁唔洗追猶格住

咩係豆丁

thx

dllm 咩意思
袋痕都唔識

唔係唔識 係唔知佢橫行過😂

新手就收聲啦

下

上

Moon

召喚袋痕滿技俱樂部會員

@牙遲

Here

有就有，不過都係排愛德華 yoga 0央呢d呃下友情好過

好耐無入黎
點解COVER仲係基仔小岡

差7粒😤

咁大食

辯方又問羅，既然2月14日凌晨同時有兩人約他，他是否想玩3P？羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試 。」

當時他亦覺得自己有機會，因一次過有兩名女子約會他。辯方譏諷羅謂：「你身上得80蚊都想開房？你想個女仔畀錢呀？」

羅揚聲澄清：「唔係！我家境貧窮，真係得80蚊 ！」

所以他見面時沒有主動提出開房，反而向女方提議由他請食飯。

一落左emoji個feel即時唔同晒

今晚開間房互射

收工未

就

去邊玩

屋企 扑女

掛住fiona

牙老牙圖

🤪🤪🤪🤪🤪🤪

樓下係我媽咪

呀仔乖

你地moon到

唔9up典推

有無人屌我老母

chi jo sin

樓上on9

樓上更on9

樓下更on9

咩事

樓主更on9

全部都on9

jm9

肚餓

6點先收工

究竟日日放工食女既感覺係咩

冇食了

我都想知

係度做乜鳩

感覺佢玩煮飯玩大左番唔到轉頭😭

Vcity等

冇野好食

牛陣

原來你是屯門友

依家先知

嗨 鐵丁

天水圍等

辣殺地方

港島以外都係

射未

@3Z

食埋個飯john

牙鐵

cum

嗨

win jer

買咗巴西德國同組

跟算

屌你另外2個廢到

計埋我有3個😞

計埋牙遲4個

4個廢物？

4個重課狗

4隻🐔

夠喇🤘🏻

😤

推

有無人幫下手

U

中伏動漫宅男自製假戶口扮有拖拍 問人「扑唔扑嘢」其實只想談戀愛

Nana醬

有冇5粒光喇叭

啪曬了 0體所持

禾自首

哭左

😭😭

傻子發現案

牙寵發現案

all 現充 confirmed

扑唔扑嘢

扑

D 5毛去曬冰

乜事？

係cc台疲於奔命

5毛消失晒 肯定好驚pad再起

無落過

大介發功
五毛收工

聽到pad三個英文字母即刻嚇到瀨屎

大介想強x我

好尷尬😅

🤪🤪🤪🤪

牙壹

下星期日見

👌🏻

挽留

牙瑤

🗡🐉

🔫🍹

垃圾疤

❗️

可以笑的話

我會哭

有龍珠料未

有

講未

講

講少少

hi

2:2

一陣講

垃圾

美國佛羅里達州一名70歳男子早前被送到急症室，當時他血液酒精濃度升高，神志不清，醫生正欲施救時，發現病人胸口有寫上「拒絕急救」字樣的紋身，並附有簽名。醫護人員原先打算照常為病人急救，但在諮詢顧問意見後，決定尊重病人意願，放棄急救，病人最終於翌日早上去世。

這個個案周四（11月30日）刊登於《新英格蘭醫學雜誌》（The New England Journal of Medicine），文章指該名男子送院時沒有任何身分證明，醫院未能聯絡其家人，男子亦一直未有蘇醒，故醫護人員無法向他求證是否拒絕急救。

醫護人員原先決定為病人急救，但道德顧問認為，可以合理推斷該紋身反映了病人的真實意願，並指法律有時不夠靈活去支援病人的最大利益，院方其後亦找到該男子正式簽署的拒絕急救文件。病人於當晚情況惡化，至翌日早上去世。據悉，他患有慢性阻塞性病、心律不正及糖尿病。

醫生表示，正式的拒絕急救文件應印在一張法定黃色紙張上，並由醫生及病人簽署作實，而紋身字樣令醫生困惑，無法得知病人有否在紋身後後悔。過去曾有一名胸口紋上「拒絕急救」（D.N.R）的病人送院，但他向醫生表示紋身只是因為輸了撲克，並認為沒有人會認真看待紋身，所以沒有除掉紋身。

未完成

立囝女神今日濃妝咗

On9

石頭攻擊吧

窮撚打法 火無傷 帶隻光天 無限磨

咁快入

我有錢 點打

快入

快

快d收皮

準備睇龍珠

隔離個pad post 點解咁多人嘅

真pad post

樓主偷雞收埋個前玩家tag

詳盡分析疤失分原因

廢囉on9

隔離好鬼重課岩晒班課長激情討論

里布里安好可愛

求掛陸奥九十九
159519709

屌你老母比爾連個顯鳩咁樣陰正普巴

龍g淨返個十零分鐘，今年內播得晒未😭

有冇qp final心得

肥婆宇宙消失左 好SAD 仲未抽離到

靜啦

Fan

H

到最後用龍珠賜返里布里安俾我地

Wac未

2 小時前

36分前

1分鐘前😛

廢青s

LZ狗

支持!!

美國佛羅里達州一名少年，去年開車外出時，向截停他的員警連開四槍，其中一槍更擊中對方頭部。少年周三（29日）被判無期徒刑，而大難不死的員警在法庭，向他送上潤滑劑，「因為入獄後，會很需要」。

有無人送比禾

射到牙鐵全身都係

收到
thx pet

today既武器好就手
me射咗萬幾分

他對羅雅斯說：「當我開火反擊時，你開始像個懦夫般逃跑。這就是你所做的，像個懦夫般逃跑。」接著他亮出一包KY潤滑劑，並說：「所以，我有份小禮物給你，你要去的地方，你要用上很多這個。」

🤦🏻‍♀️

有無ching同我一齊做忍者

幾時陪小妹

邊個係小巴到挽pad

禾

你呃禾

下星期日見🗡🐉

🛌🏻

牙鐵咩組

A組
185 820 475

有冇巴打有多左既呢舊野可以同小弟我交換 感激不盡

393 177 501 30日後見

辣殺驚

大神

問下幾錢

D問題唔識答

真心十卜佢

快撚d打完復活佢地

大聲D！

椰子啪啪啪！

Nana

G

Pad

😝

又番工

👨‍💻👨‍💻👨‍💻

放假😉

Me2 返學=放假

牙娜跟夠未

Luna2號終於唔係屋企屙屎屙尿 狂賀

metoo

樓上+雞

扮咩學生

有車 大隻
入到學校實好搶手😍

唔計低低地的話

一日學生

兄弟姊妹站出來

見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我剛剛左茶記食早餐時，俾一個女侍應用波邊摸過塊面，我現在回想，雖只有數秒但回味無窮，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

送番龍個關咁鬼難打既

秒住去喎 (比對面)

2件垃圾

教禾打未

唔諗住打垃圾關

一翻工就悶💤💤💤

冗員就是悶

想訓陣

訓囉

訓

痾埋屎先

2點等

幾時CAPCOM會出monhunt 龍娘，對呢d超大到爬蟲類冇性趣

屠龍不了,每日放工食飯放完luna都訓

太複雜小妹玩唔掂

咁你之前又屠

之前未養 依家有2隻Luna

好野大家終於唔洗搵借口唔同你挽

牙pan哭緊

收到wind佢笑到回唔到post

冇人會為左你哭

早腸寶寶

佢打FF 得撚閒理你咩

阿ger係咪要00q

係呀

incoming!

想買

想睇西尾x河下多d

同你留意下

push

😘

阿ger 00q大貨

正！一部收藏一部擺出黎

香港係咪7號派貨?

未知

分分鐘又扣貨玩具展

妖

又買

自重0課之後就買多左，人又精神左，面色又好左，又噴得多左

我係你老婆一定掉曬佢 阻住曬

阿ger老婆咪佢隻左手

呢期左右雙飛多

牙圖‼️‼️

其實我近期買個D METAL BUILD放晒係個MON盒入面塞左落油壓床床底度

振夫綱未

weak到 我成櫃ONE PIECE女女未驚過

One piece

我成床頭都係Duffy xd

諗起林采緹，想睇翻D動片影片

點諗起

想CALL G

女帝口牙，青

冰邊呢d毒撚野

冰識

重溫一下先XD

死毒撚

買飛機模型先

一名男動漫迷在去年情人節突收邀約「開房」，惟疑遭設局被圍毆。事主今繼續接受盤問，形容自己與一般人不同，即使施襲者攻擊速度快，但「望落去係慢鏡」，能準確記得第2被告「白毛」打了他頭部55次、腰部20次等。事主又表示受襲期間附近有很多市民表現「冷血無情」，即使他曾叫救命亦沒有人理會。

呢位清係咪加速世界個隻肥豬😲

牙直黎

阿ger我部f91 你幫我要左佢唔

啫係牙達咁，明明睇到但用唔到Ultra Instinct逼

結果刀系辣殺

我唔啦，幫你問下人

無位放😭
隻大手我都應該要放埋

又睇左閃光新片 真係巧勁

用保鮮紙包實再用膠合密封屌係冷氣機低先

租個露台位比你放 有意請pm

Let's go 去打蘿白頭

ok你出去搏命我留係自陣油地😠

我跳出場外幫手打氣

不了，禾未棄驚之前刀系係角落頭拖地算

推！

推西咩 10個有8個留言同唔關pad事

咁又點？

講下牙寵隻穩龍

有掛過咩 成日見到隻50加既紅奧

未升技 吹牙

我都係😞

等下次有喇叭刷先會有喇喇😭

我唔夠料進 喇叭又冇撚晒 都廢事搞

早幾日進左 買埋隻破機 頭先進埋

嘩，公司hr個邊條女臭x幾撚絕呀
admin jer一比佢handle出糧d資料，佢一睇完第二日就同佢條仔aka男同事話分手

睇幾次先明

梳

諗緊買咩

宅宅cosplay added 4 new photos.
February 12, 2016 ·

*香港女Coser註意

只要一遇到司徒奈奈就馬上打死他(不#

圖已經通過樓主的同意才敢轉載(●´・ω・)ノ

原來之前bookmark左d post，但宜家剷晒

破gay

買火咪🚬

竟然搶鐵丁對白
死毒撚

光赫龍囉

兩隻都有了 得光君水君光赫拉龍火之古老冇

好似廢 冇咩人掛

平民到哭

唉 嵐龍

你無咩xd

MH個陣我都未玩番 俾左表弟玩 佢話D龍好樣衰冇課黎抽

橙牙，口甘刀平民，禾呢D咪PAD低端人口黎

係 我地執包袱

牙寵係咁串

點解唔用彩龍XD

就快有得抽啦

用玩龍頂住先🚬

岩牙

我唔抽

唔信

又要逼鐵

Ha jor

慘 想像唔到點樣日日迫鐵

#youtoo

天水圍番觀塘 冇計

係你樓下食緊飯

星期日見😡

有龍珠料未👀

終於出返?

可以抽返隻17號了

十卜

抽35啦

鐵丁鐵丁

r左6粒火喇叭返來滿技了

冇嵐龍不挽了

有排先放得工

渣

？

咁weak 你仲做緊d日資公司？

我地60歲先會放工

有冇真龍王

而家先學玩射汁 會唔會遲

做緊出年預算，冇計

hope you唔會棄驚

咁就咪撚留言啦傻鳩 @tuna

阿GER7號去排隊啦

聽晚運春見
me又撚住打1萬分

平民到我得隻隊長

去邊排？

信和
唔通卓明樓

信和有現貨架
仲諗住去深水埗添

深水步邊度有

唔係貓店個D會有咩
信和排邊間呀

咪又係孤仔 或者地牢有間STAR乜乜
你可以問定
仲有熊貓玩具

收手啦 屋企仲有邊度收得埋牙

Oh thx
埋緊數頂盡lunch死過去😰

做乜唔用彩龍做隊長啫

想問宜家如果想係IOS課金 最新既方法係咩
之前好似用itunes申請新日本ID down app 再轉返HK課

但宜家最新itunes已經冇左app store
仲有咩方法可以課到金

拍台!
大叫宇宙大爆炸 之後拎埋個袋走呀麻

咁你養禾啦

5龍已經係最易

又串

終於出左本書😭

4 pack都無愛德華

5抽中咗

咁rich

7pack兩隻

1Pack半差細佬

你有JER嫁 我養個有JER既做咩呀

真係無就9號去熊貓囉
不過開幾點真係不定
你要有心理準備
通常有十盒八盒

個天咁鬼黑 但原來已經夠鐘番工

真 今朝6點9落去都未光

將軍澳缐好似出事

好彩觀塘線

屌佢老尾 俾條肥閪撞一撞輸撚左場極3

行街轉珠😅

逼緊鐵 條肥閪落車個陣撞禾 我仲見到佢用暗埃打聖誕龍

肥閪

唔信仲有人玩pad

天意
點解上天咁明顯地賜你一段緣份你冇留意到去珍惜?
鐵丁+肥婆+PAD
你有幾何會咁啱撞到齊

咁多野挽唔夠體

不了

151760790
求鏖魔隊友

清晒12月，終於過左大流行期後進到隻宙伯

咁快

系牙，其他都冇野好打咪專心清左佢先，

👍🏻

鋼LIN隻小人都未升爆

想加

你唔好咁痴線啦

我岩岩14碎

我已經入左

幫我問下佢比唔比

佢話唔記得寫，唔比狗入 盡左力幫你問

好撚悶
無驚好玩

pad

5色喇叭各3x隻，冇心機刷

唉 ADD FD子未

冇add咩?

Mo

比你del左

[感情台]有個frd子近排成日向我哭訴，話同條女拍左拖3年，條女成日用自己有個肚腩好肥唔想比佢睇到黎拒絕同佢扑野，佢諗緊自己係咪比佢撚緊做左兵。

點睇？

飛

中出埋先飛?

小心比條女metoo

中出完, 自己舉左牌自拍先, 要快過條女

OK FULL左

有肚腩既女都仲同佢拍拖，你食埋我果份

冰到禾簡

可能貪佢有肉地好啪

扑野好煩 不了

試過

曲線話自己試過

好悶就真

有冇睇過Don Jon呢套戲

愛情劇 冇WOR

Joseph Gordon-Levitt係係精蟲上腦大隻型仔，日日都睇av打飛機，夜晚又落club食女，之後佢死溝爛溝Scarlett Johansson翻去，點知條女係個d到典型對愛情充滿幼想嘅臭死，又話唔結婚唔扑得野，又鐘意去睇埋好純愛愛情片，後尾終於上到床又唔肯吹又唔肯玩花臣，跟住又要條仔剷晒d av

咁你想同我講咩意思

扑野好煩好悶不了

笑

真架 扑扑下會諗都唔知為乜

牙寵 陪我打場皮屈 要進穩龍

唔係點解個個扑完野都扮chok食支煙去思考人生🚬🤪

我想滿足男朋友

因為稀虛

下次唔戴套試下，會充實d

扑野戴套

阿ger!!!!!
沖孤仔呀！！！！今日可能開訂

佢4-5點開訂又要落鋪咁我都死

拿 幫你唔到

認命

上次f91我記得都咁玩過

5分鐘都無就完左

唔好再買啦

進左了

你要咩皮

收皮

樓上=狗

火皮

阿ger有無搶到孤仔 150隻 6分鐘秒

入到隻，好似

其實你係咪做呢行

唔通課比大介

150個名 禁返阿ger出黎先......

Rickyho Wai Kit 要1，旺角

fake 都無讚好 pad page

唔好玩禾啦

我識你 ricky散

#奈奈加油

#metoo

#notme

XDDD

雞

#younext

#pleaseno

#comeon

好眼訓

收工算

👌

收左

啱啱隊完杯啡

樓上=港豬

樓上=肥豬

樓上=🐔🐛

夠薑鬥瘦

輸硬，不了

死肥囝

🤪🤪🤪

死肥佬
又用spi書包

甘毛士打老吾用
禾用扑他JAPAN架

Rubbish 禾用開菇遲

ok 屯市交收

今晚唔翻去瞓，PM ME再約

下又唔返屋企 阿嫂點算

同我一齊唔翻去瞓囉，諗左去鞭

咁訓街呀？

又去偷跳

有第2層

有新酒店試業請禾地公司去試下同比意見

工廠區果間？

🙇🙇🙇🙇

唔係屯門牙

會5會做愛

敦倫呀乜野做愛呀

我00後女仔 唔識呢d字

娘家見

孤仔又開

召喚padpost戰友回家

新鴨唔識用

巧用XD

禾ac俾早洩ban jo

關蛇有無高登ac

回老家

幫牙Joe含完即可重生

賣高登邀請碼 意密

已回家

成功會老家 同傻西激情對話中

bye

8

回家了 想搵酸欠少女

好正

🤣

個app又寫得幾好🤔

一立

😁

我撳最底揀頁數即彈

都係牙祖好

Nana ❤️

有無人帶小薯刷鋼煉升技

個app幾型

仲未有wife，回唔到家

你唔係home，屌你老母

今日考final,俾下面

利伸：炒左

RIP

圖圖

貼低汁圖果個長空仲係唔係到

好波

好似係 不過個post都無人入

我記得有位巴打返科學園
追求滿技 無記錯叫LC爸
仲係咪度

係天神group出現，好似

有冇師兄可以教下小弟天央點組隊 有大小喬光君子橙龍白狗白盾光劍破壞龍呀波羅同孫悟空

比呢度班毒瘤激走左

橙龍破根必入外其他是旦

@tszyin

天神GRP

重拾性趣group

喺度，點呀
你係邊個我冇咩印象了，sorry

TG 傾吧
好少上嚟了

其實CHING0 GOD去左邊好耐無見佢

想入

回家

無啦啦有條女問我要唔要SP，點算好

樓豬原來係大眾sp

早

廢老先咁早起身

回家未

呢邊無icon 用

😡

Marvel拍fantastic4咩

美國陳晚爆料disney同fox就黎傾掂數，disney會收購fox電影同電視劇集製作業務，啫係成事後X-Men同F4都會翻MCU

牙火

哭哭

Pm左寵物雞吾理禾

2h

返曬老家

g chi

得返luna一個

係咪冇ac牙

就過比你睇

無得再笑

禾幾時有笑過牙

上次第1次

收皮啦新會然

17718

我想做返神

見到大家咁有共識回老家真係好欣慰

唔好望返轉頭

u=25

對luna黎講呢度先係老家😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

牙寵都係

下乜撚 果邊未見過你

有無見過我

尾幾個post有

比lc笑

.

唔撚記得左舊登個登入E-MAIL

Pm左個新ac比你

有無巴打有超黃金龍王? 我用黃金番人同你換, 要2隻急住進阿伯

150 210 827

急都無用 要1個月😞

比牙遲鬧左返黎

有禾係到

早知訓身00q

有早知我瞓左身bitcoin9世啦

早知10年前訓身700

ger買到2部未

現時有鋪琴晚話2050留一部比我，實際去到有冇同加幾多就唔知

識人真係唔同啲

2000蚊買堆膠

逐間pm問😂

屌

訓身就買到00q咩

係人都知賺硬啦

有無人有mao食雞翼

係邊到搵

[iOS/AN]Puzzle&Dragons [181] 貼過

屌仲以為有佢個blog

不嬲得個TWITT

嚇撚死人牙

springgggggg mao

12/10 第119集
比達和警察決戰，警察突然感覺被什麼絆倒掉落舞台，比達和悟飯也被什麼看不到的東西攻擊到快要掉落，這種看不到也感覺不到氣的東西也奇襲了18號。判明是第4宇宙透明人伽米薩拉斯後18號對這種看不見的戰鬥無所適從。

12/17 第120集「完美的生存戰略！第3宇宙威脅的刺客！！」
雖然經歷了魔童掉落舞台的事故但7宇宙的戰士們擊敗了透明人伽米薩拉斯和蟲人戴蒙，第4宇宙被消滅。
剩下的只有3、7和11宇宙，雖然哲連所在的第11宇宙非常強大但第3宇宙的生存戰略已經起了作用，他們剩的人最多。
第3宇宙是時候發揮本領了，戰士可依滋凱等人一起攻向悟空他們。

12/24 第121集「總力戰！究極的四體合體VS第7宇宙總攻擊！！」
第3宇宙的戰士們合體挑戰悟空等人，兩個宇宙的生存攻防戰進入最終局面，但3宇宙還有秘技。

12/31 停播

1/7 122集「賭上自己的驕傲！比達挑戰最強！！」

無哂人

得牙娜係度

Mao個blog n年前無update啦好似

D 5p入曬谷啦

比達

兩鞭刀吾系廣PAD

講返pad 有無手足3人極

得返十幾分鐘，希望佢搶到鏡啦

屌你又話打

咪係 屌佢屎眼

hi3z

hi⩑'ə'

柒住跌落台咪得

係咁飛過賣要呀古連打佢但人地唔蘇佢

dw

都係老家好 唔洗撳粒F5制

向日葵的偉大

阿伯隊點KEEP金身? 而家下下先制攻擊又威嚇盾

死，老婆早收翻左去煲湯，成兩盒mb點運入去好

1) 回血技
2) 完全減傷技
3) 減傷技 + 呢隻

想入谷

唔係驚呀

過邊話結婚好煩D人又屌我晒命，有苦自己知啦

擺係我度先

刀系呢邊好

25

彈出彈入

拎隻黎,幫你看住佢

落閘 放牙寵牙娜

袋痕巴打
琴日MB post個邊比人話扮cut單炒00q個間，我去問報2050留比我，岩岩去攞真係比2050
之後去孤仔攞埋收工

點返屋企

坐車返屋企

屌你老味 成班25

你都係

如果想緊貼天神動態，應該點做？
A:連登
B:回家
C:乞入谷

沖緊涼，冇事

牙寵始終都係心在連登

你今晚預備跪主機板啦

手機防水

屌你老母 垃圾水獵 成日爭住秒王 又秒唔撚到 打一半血 整舊雲係到 我真係頭都暈

點解要post2邊

sor

好嬲牙

岩岩把玩完00Q 除左成日甩甲我都無野發表
不過都接受 始終為左爆
另外個盾大個2把刀仔小心

點算好
玩到五百幾關
我見上網有無限破解關卡
但我想幫佢整返得五百幾關呀

candy crush 個post

今朝先睇到

一人N樣早幾年好hit, 但最近收哂皮既野

😳😳😅

想join

成班仔仔圍住pony 👀

正

素顏都咁靚

捉25，已經摘晒名

清算未

日日都清緊

得幾丁人都清咁耐

好多人彈出彈入，所以要mon實日日清

出list未

出左啦

少佐去左冰

Testing 有無人

8小時前

樓下系雞

樓上係雞

根本西方價值觀夾硬套落每個國家到就唔work
好似俄羅斯,中國等等既有限度民主先係真正民主

有無巴打有呢隻？ 急要 小弟ID 104 176 848

30日

係喎屌

輕取新關 永續pad

11小時前

靜

出咗機
永續sony

兩性家奴

是咁的，一星期前係Skyoxx Match咗個自稱台妹的人，唔係佳佳，一開始傾下計又好正常咁，幾個鐘後就加咗wechat（佢問我攞嘅），跟住傾咗兩日都好好傾，又傾心事又傾日常事，終於都同我講佢屋企人死淨佢同佢細佬，之前借落大約廿萬港紙幫屋企人醫病，結果為還債同保障佢細佬嘅安全就應承咗啲黑社會來香港做雞，又講到自己唔會搵客又盛，仲話想想過返係台灣以前嘅生活，做返化裝師呀咁。

傾咗好多野，好動情好真實。後來話佢同事（雞）自己約咗人出去玩一日，咁我就衰好心話我都可以俾錢請佢出去玩一日，佢又講到唔洗會俾返錢我咁，結果一到咗約佢果日，佢果個所謂老闆就要我買點數（例牌野，第一次唔收得現金之類）我都少少懷疑，但同條女太好傾就覺得幾千蚊好閒，點知轉過頭又話我係同佢第一次私約，所以要俾成4萬保證金（轉頭拎返俾我咁），又要買多N張點，衰心軟，買完，跟住又話條女爆咗我係有野做嘅，要收多六萬保證金.......

心諗都俾咗三萬唔差咗俾埋啦咁，又買咗，之後話得啦，出緊嚟啦，又話遇到警察被捕咁，個老闆又打來話要保釋佢好麻煩咁，果時我意識到我中咗大伏，電話都唔聽飛的返屋企。

請盡情恥笑我，但我意識到個女仔唔係真實存在真係傷心過冇咗啲錢，因為同佢真係好好傾。btw,啲點係7仔ok都買到，叫mxcard。講咗咁耐都係伸下啫，十萬rip.......

窮撚先冇錢買哂2邊😂

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

陀表有無得換
有無人放

自己進啦

進完都係賣1mp好似

牙遲y隻弓手有第3招技👀

冰隻牙=.=

This g
唔識用👀

真。雞

鐵丁寶寶

大佬有冇1set進手錶嘅素材

牙鐵😭

有無陀錶換297‼️

pish

開工未

大佬仲有冇陀錶啲素材

都有既🤔

跪求一木一光😭

😭

幫你換下

你有5石點解唔抽多下😭😭

嗨👀

而家差粒光

是但放D野上黎，換俾你

唔知有無add
我換左俾牙寵🤘🏻

pad post有愛

換左比佢

牙鐵又贏一仗‼️

射左‼️‼️‼️

D零件仲有部份存貨
埋尾中左愛德華，有冇人有衫俾我

冇人貼

hoball牙，又可以有藉口瘋狂刷加強了 by寵物G

個兩個L字覺醒肯定勁難抽🚬

有咩用

射白汁回味無窮‼️

牙娜型到喊

我愛牙鐵

・「静観の穏龍契士・リクウ」がレベル限界突破可能になります。

感謝

已射

so many 25

agger

極3

勁

穩龍要冰個覺
無得整3隻😫

防綁啦

牙鐵.jpg

想要第一隻

🌬

新手宜家先第一次玩pad會唔會遲

抽到愛德就唔怕遲

真

課金無敵

有無新手入門？

阿鐵係咪冇得玩機戰!!

今晚發惡夢

照左鏡牙？

Show Blocked User - 遲仔

得d過期入門

老手表示想重新入門

洗唔洗刷首抽？

唔識分邊啲勁 邊啲唔勁

等神up先刷

聖誕有咩抽

抽你水

你把口講最好笑

摸下你都唔比牙?

死變態企開d

收嗲啦 你g嚟咋

Hoho siu

係 講足一年都仲講緊😛

山本聖誕都唔搵錢

良心

【突發多圖】中大Emilia早前網上販賣發售淫照流出 #女權 #女體自主 #METOO

寵B你女神口牙

想屌

失望，鄙視

Why

bad taste

come 1on1

以防萬一，去左買水泥封C眼先

牙寵咪地盤佬

Yes 我幫手封

至於預計明年上半年開幕的UA深水埗（暫名），位於福榮街黃金大廈，設有3個影廳，提供超過300個座位，深水埗居民終可告別跨區看戲。

Ssp呢d窮地方

成日覺得深水埗應該開翻日活院線

講返d 90後食既野ok?

連Marvel 都翻炒7-80年代流行文化拍電影仲要大收，好心D 90後就反醒下自己

無帶錢出街遇劫 女子遭怪賊扯Bra剝褲

即時突發

2017-12-12 04:08:42 HKT

油塘油美苑停車場地下，凌晨2時許，一名姓曾38歲女事主行經上址時，突然被一名20多歲男子從後箍頸打劫，消息指，女事主表示「唔記得帶銀包」，男賊不滿惱羞成怒，推低女事主並襲擊其頭部，繼而扯走她胸圍及脫走打底內褲後逃去，途人見狀報警，救護員到場將她送院，警方正追緝該男賊，案件列作行劫。

涉案疑人年約30至35歲，身高約1.6-1.7米，中等身材，曲蓄短黑髮，案發物時身穿淺色上衣。

今日有水桶同地拖👀

家陣老笠呀！除左條底褲出黎！唔係要錢呀！要條底褲呀！

講返d 90後識既野ok?

我唔著底褲...

乜話？底褲都唔著？
😡🔪🔪🔪

點戴m巾

月經杯啦清 咁out㗎你

塞住唔舒服